解放香港，民族革命！

利申：習大大萬歲！

光復軍